{
  "ko":                         "한국인",

  "HiveSchool":                 "HiveSchool",
  "Resources":                  "리소스",
  "Enter Class":                "교실 입장",
  "End Class":                  "교실 퇴장",
  "Feedback and Suggestions":   "피드백 및 제안",
  "Start a Class":              "수업 시작",
  "Create your first class":    "첫번째 수업을 만들기",
  "Account Confirmed":          "계정 확인",
  "TeacherNameLabel":           "학생들의 연락 방법을 선택하세요.",
  "Dashboard":                  "대시보드",
  "Next":                       "다음",
  "AddClass":                   "수업 추가하기",
  "Period # - Subject Name":    "기간 # - 과목명",
  "Add Student":                "학생 추가하기",
  "First Name":                 "이름",
  "Last Name":                  "성",
  "Email":                      "이메일",
  "emailUsed":                  "이미 사용 된 이메일 입니다.",
  "Cancel":                     "취소",
  "Add Another":                "추가하기",
  "Active":                     "활성화",
  "Focus":                      "집중하기",
  "Refresh Resources":          "리소스 업데이트",
  "NoResource":                 "추가된 리소스가 없습니다.",
  "ResourceHint":               "HiveSchool 북마크페이지에 리소스 추가하기",
  "Choose a folder to import":  "저장할 폴더 지정",
  "Add Resources":              "리소스 추가",
  "Sort Alphabetically":        "오름차순 정렬",
  "Display Profile Pictures":   "프로필 사진 설정",
  "Close Tabs on Login":        "로그인 탭 닫기",
  "Lock Class":                 "수업 잠금",
  "Help":                       "도움말",
  "Give Feedback":              "피드백 전송",
  "Delete Class":               "수업 삭제",
  "Student Settings":           "학생 설정",
  "Class Settings":             "수업 설정",
  "Edit Name":                  "이름 변경",
  "Close":                      "닫기",
  "View Screens":               "스크린 보기",
  "students present":           "출석체크",
  "Warning":                    "경고",
  "JoinCloseTabsWarning":       "이 수업에 등록 시 열려있는 모든 탭이 닫힙니다.",
  "Ok":                         "확인",
  "Add a Class":                "수업 추가하기",
  "Start Your Class":           "수업 시작하기",
  "Submit":                     "제출",
  "Enroll in a Class":          "수업 등록하기",
  "addKey":                     "접속을 위한 4자리 번호를 추가하세요",
  "ConnectionClosedWarning":    "서버와의 연결이 종료되었습니다. 어플리케이션을 다시 시작해주시기 바랍니다.",
  "Unable to connect?":         "접속이 불가능 합니다.",
  "NoServerWarning":            "이 어플리케이션은 서버에 접근이 불가능 합니다. 설정내용을 확인해주시기 바랍니다.",
  "NoResourcesAssigned":        "할당 받은 리소스가 없습니다",
  "Assigned Resources":         "리소스 할당",
  "Leave Class":                "수업에서 나가기",
  "Finish Enrollment":          "등록 종료",
  "Close Enrollment":           "등록 창 닫기",
  "AccessKeyIncorrect":         "액세스 키가 일치하지 않습니다",
  "Language":                   "언어 선택",
  "HiveSchool Resources":       "하이브스쿨 리소스",
  "Student Settings":           "학생 설정",
  "Class Settings":             "클래스 설정",
  "Edit Name":                  "공유 중단",
  "Stop Sharing":               "나를 따라오세요",
  "Follow Me":                  "이름 수정",
  "followMeButton":             "{state, select, StopSharing{나를 따라오세요} other{이름 수정}}",
  "Unlock All":                 "모두 잠금 해제",
  "Lock All":                   "모두 잠금",
  "lockAllButton":              "{state, select, unlock{모두 잠금 해제} other{모두 잠금}}",
  "Reporting":                  "리포팅",
  "Previous Class":             "이전 수업",
  "Current Class":              "현재 수업",
  "EndClassWarning":            "수업을 종료 할까요",
  "DeleteClassWarning":         "수업을 삭제 할까요",
  "Delete":                     "삭제",
  "View":                       "보기",
  "Lock":                       "잠금",
  "RemoveStudentWarning":       "학생을 방출 할까요"








}
